正股驚閪。。。有冇人等聽朝止痛落船

麵神我知錯了

今晚望住ADR人生好漫長

驚閪，唔落

聽日入多一注就可以del app等兩個月後再down番

而家斬你要博跌到18000

夜期跌到停左 點睇

連登仔真係登到5號仔40蚊

諗起：嘩 33蚊呀 跌到33蚊呀

肥菁: 真係好慘呀

我都係，最多坐多幾年

真扑暈自己唔好理，等返嚟收成算